我覺得抄名𨶙一定係人生loser

乜𨶙嘢肥絲大隻，沙洛文卡勞，蓋xx呢啲社會垃圾個𨳍名都有人抄

死𨳊咗佢啦刷存在感垃圾𨳒你老母閪

岩阿屌你老母

麻友(W)係雞

肥絲夶隻，肥絲太隻
蓋世寶屌老母
沙洛文。卡勞

Watami

我覺得麻友一定係G

山口麻友

屌，我一望個post心諗：我近排好少留言，得罪左d咩人

Mayuyu

who r u ar

girlgod

卡勞真係垃圾黎

岩呀屌你老母食屎狗

你自己咁計較咁執着做咩

咁叫執著

唔好咁話自己

我讀緊書，户口得二百萬，真係loser

@ 蓋世寶屌老母

樓豬拎唔返個名發爛渣

樓主原名叫沙洛文·黑奴

47歲(破產)

仲有義和b,2和b

Mayu